召喚巴打［LIHKG管理員］。

官方Web版開發進度如何，有冇諗住同其他巴打合作？

no offense but this is funny

呢個係奈亞子巴打整架喎⋯

我覺得官方好似無自己開web既打算喎

有啊

等下啦 人地唔洗返工咩

放心，已經傾緊做緊，網頁版係我地首要任務。

網頁版回覆唔到 撳極個回覆都無反應

官方未有網頁版喎

我加入Backend team得唔得

順手講埋 android app 轉台仲係錯晒

奈亞子巴打真係好鬼勁